有預感旺角班傻西表演者會去尖沙咀海旁....

之前係五星旗桿見到大媽係度唱歌
屌佢老母

咁就仆街, 我最常去